尖嘴彌敦道的士九巴相撞 1死4傷

09:00】老婦送院不治，另外兩車司機及兩名乘客共4人受傷送院

早上8時14分，尖沙嘴彌敦道南行線近麼地道，有九巴與的士相撞。的士繼而鏟上行人路，撞塌欄杆和路牌。兩車司機及巴士上3名乘客受傷，其中一名女乘客昏迷，由救護車送院，其後證實不治。的士有載客，乘客無恙。警方現正在場調查，彌敦道一段慢線及麼地道暫時封閉。

讀者盧太途經金域假日酒店門口，見到一輛87D線九巴與的士相撞，的士鏟上行人路撞塌路牌。她表示，當時有一名傷者已經上救護車，另有一名女傷者倒卧巴士的落車門位置，救援人員正在場協助。

阿婆比的士佬搞到仆一仆就rip

DC9亂CUT??

$2 老人 -1

下世首抽唔好中亞洲

4$到深圳北-1

有人話的士佬喺中線直接轉入內街

10成啦
cut線都唔會欄腰撞到正

的士9係咪on9㗎

竟然唔係隊死個的士佬，天冇眼

拉尻dc9

算不算是山竹的第一名陣亡市民

咁告的士定巴士佬危險駕駛

涉事的士司機68歲